入左電腦節，只買左條usb線，是不是成功了

66666